呢個年頭，真係無件HBA tee 都唔夠膽出街

再加對巴黎世家

塵世間有咩女會溝唔到

乜九野係HBT

Happy birthday to

最緊要齊款，巴黎世家

So cheap
Just like mainlanders

差件阿波羅外套